當'佢'無啦啦揾返你

當你已經放低得7788
當你已經唔再奢望會一齊返
當你已經習慣無左佢係身邊
當你已經可以忍手唔再睇佢fb ig最後上線
當諗起關於佢既事已經可以一笑置之
當諗起佢你已經唔會再心痛
當你發覺原來無左佢都可以生活到
當你決定左唔會再回頭 要向前望既時候

已經好耐無聯絡既佢 無啦啦揾返你
你會點做？

最怕此生 已經決心自己過沒有你
卻又突然 聽到你的消息

問佢做乜

本身以為可以做返朋友
但愛過甚至依家仲有感覺真係唔好再聯絡/見
唉

可能佢都好辛苦呢

會比假希望自己然後鐘返個頭埋去

搵你攝時間咋懵丙

唔係

有心搵你就一早搵返你 千其唔好回頭

你諗下佢唔搵你果時同其他人扑左幾多次啦傻鳩

咩叫一早
你點知點解人地唔搵
同中間經歷左咩你點知

唔通你就係搵返人條仔？

有經驗

唔想佢聊返你，咪block左佢囉

佢話啱啱知我辭左職 問我點解辭
其實個時佢自己辭職都無同我講啦
何必要假裝關心

Agger有段日子好想佢揾返自己
但宜家已經希望唔好再有任何交集
等我好好忘記呢段感情

絲打係咩原因你鐘意人又唔揾人？
因為我都同意'有心搵你就一早搵返你' 唉

一早block哂所有野
電話都del埋
早排佢打電話揾我
望住個number 好熟
聽到把聲 load咗10秒先知係佢

男人不嬲都鍾意扮情聖，最好所有女人圍住佢轉就最開心

個下係咪百感交集?

我明

個感覺好怪
估唔到有一日自己會連佢把聲都唔認得
差少少就會問佢其實係邊個
如果問咗 應該hurt死佢
好彩對話內容令我諗到係佢

將由第一日決定忘記佢既過程重新再體驗一次

咁佢無啦啦揾你做乜？
想復合定純粹想睇下你過成點？

當你一個人熬過所有的苦，也就不期待一定要和誰在一起了。當孤單變成習慣，就不再奢求有人陪伴，就不再想去尋找依靠，任何人都是負累。

其實我block佢之前佢都有不斷揾我
大約係話好掛住咁
不過佢應該好清楚唔會復合到

上次係因為有個活動 大家都會影相
過咗嗰日 我地心知(呢世)都幾難再見
於是佢主動話一齊影相
咁我都想留個紀念 就影啦
佢嗰晚打嚟就係問可以點send返d相比我
我就同佢講 我部機都有影 唔駛send比我喇
個對話就完咗

但係我好清楚 佢嘅性格
如果我開通咗個方法比佢send相
佢就一定唔只係send相咁簡單

咁你都幾理性
對佢一啲留戀都無？定怕又再痛多次？